打打下機忽然覺得好寂寞

我自己一個係到玩到嘻嘻
但係玩完諗諗下 覺得自己成個傻仔咁
嗚

即係本來玩得ok開心
但嘻嘻完就諗
得我自己係到玩 都無人陪
就心情低落

真係無

發現你成日周圍搞搞陣呀下